有時三部曲歌詞入面「你」係代表邊個？

有時：
這秒針 轉個彎
繁華極短暫
新愛或舊愛 沒盛載
最後也失散
你叫喚時間終止
永遠沒法預知哪日得你重視

重逢：
開打開的一剎
神聖的這一剎
無界別群眾 重聚相認明亮中
你已在半空 在我中 在虛空

星塵：
尚有時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢自己
循環地愛出悲與喜
回憶空間中找到你
在每維度裡驗證 群星中千億生死

"你"代表"你"
此post完